有冇人一齊去/去過緬甸花蓮

買左4月緬甸5月花蓮 有咩必去，鐘意影相食野